提議自己男/女朋友一腳踏兩船

是咁的
如果你拍咗好多年嘅 男/女朋友
大家都係對方初戀

點知
有日你做錯事
所以分咗手
過咗一排
佢心軟又比你哄到返嚟
但佢都覺得缺乏新鮮感
想試下其他人比唔比到感覺佢
所以都有同人發展下
其實你又真係愛佢愛到死心塌地

於是乎 你諗到個方案
就係允許佢 去試下識下男仔 甚至拍拖
但一切都會話返比你知
而第三方又乜都唔知
同時你地又 類似以前咁生活

你地覺得點？
咁樣對第三方係咪好仆街？
定唔好拖拖拉拉住你男/女朋友
放手比佢？
有冇咩小說、電影情節係咁？

利申：對方絕對係好到爆男/女仔 當初分手係你做錯

一放暑假d小學雞多到, 讀好d書先啦

唔想再讀喇
失業中

以前男朋友係咁 過左一排大家都發現其實最愛既係對方
宜家好sweet 有時會拎翻件事黎講笑

可唔可以分享多少少？
即係你比你男友一腳踩兩船？
咁你男友同另一個去到咩地步？
過程中你地點相處？所有野你都知？

係呀 我比佢去搵女 同時自己都有試下識其他男仔
佢話 佢有同個女仔拖手 kiss
有冇扑野我唔知
過程中我地有keep住聯絡
會話比對方知 幾時出街見個女仔/男仔
所有野都知

即刻諗起Love Shuffle

原來係咁
你嘅經歷令我安心咗
但你地果段期間仲會見面？
或者仲會做情侶做嘅野？
同外間都係講分咗手？

Thanks
睇下先

咁撚大方

我都唔知可唔可以真係咁大方
但依刻我愛佢愛到我覺得ok
但個方案前提
真係要資訊夠透明
佢肯講哂比我知

屌實有扑啦
你試下同佢講個時你比人扑左 睇下佢點

其實用過來人身分話你知 盡量唔好咁做啦
嗰排真係好辛苦
嗰陣有見面 一個星期一兩次左右
會扮到好似以前咁 雖然大家都知段關係變質左
我只有同一兩個朋友講自己感情出現左問題
其他人唔知
至於兩方面既第三者 都知道我地仲有藕斷絲連

咁你有冇比其他男人屌

我地大家已經唔介意以前發生既野
不過我自己一個係夜晚有時都會唔開心
唔知佢會唔會

冇 我同嗰個男仔kiss都冇
只有出過一次街

有病睇醫生

on9
知唔知咩叫拍拖

但點解無啦啦會開放式關係 係分左手？

on9

竟然係咁樣

未正式分 姐係大家各有各玩

到而家夜晚有時會唔開心都叫唔介意？

不如做雞算啦